強烈要求連登仔起撚晒畜警底

sorry for 69先加入嘅P牌仔